fb d gp全谷呢幅看圖作文，好多人信

梗係出言澄清，戰況係55波